好心你班傻閪黃屍咪再老屈"燉"係黃店啦,我地係唔會信

『燉』係偽藍店，楊明私底下捐好多錢比手足

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^
搵鬼信咩傻閪

我同你班傻閪黃屍講,就算"燉"有幾難食,楊明做戲有幾屎
我地一班正義之師都係會去幫襯,都係會照睇機場特警
好既嘢係經得起批評
你地班黃屍越鬧只係會令到"燉"既生意越好
死廢青

好食

好型

冒警？